Figure 討論（80）土人Figma 模型 多線作戰

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌

品質直迫御三家-Stronger

高質- Alpha X Omega(Alter同Megahouse合作品牌）

唔錯- Revolve

好一般- Bellfine

高質但定價偏高- Licorne

好似有進步- F:NEX(FuRyu 貴價PVC品牌）

景品廠- Spiritale(Taito 貴價PVC品牌）

好華麗好撚貴- eStream

幾好- Quesq

一般- Wing

異色狂魔、延期專家- Orca Toys

支那Brand- Myethos

超麻麻- 青島社

細節唔得- Funny Knights（青島社子品牌）

搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

貓舍/船廠-Mimeyoi

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化
創造出極速腳軟傳說
組裝好個半鐘已經腳軟

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材好睇，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有鹹膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
秉承公司宗旨 Naked&Creative
色情度大於一切
作品大膽露骨
直接全露出嘅作品較多
旗下有大量風格唔同嘅牌子
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選
近年以國天妙吸引蘿莉控們課金

其他廠牌仲有:
Daiki 大貴工業
著脫結構通常除咗就著唔返

Q-six
大波大𦣇、以爆炸級身材吸引眼球，簡單暴力

DragonToy
時有重口味題材，觸手、束縛...

呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6. Youtube睇開咩膠channel
追舊膠往往睇相都好易中伏 所以會搵片參考下
好似新隻聖誕兔咁 睇片最實際
（share by 杉田開高達）

トイカンTOYKAN 依個唔使多介紹

フィギュア塩FigureSalt 我地既LIHKG之光 雖則得一段影片

アララト Ararat 架仔開箱 好多新Skytube同Native都有開箱

리코베인 泡菜開箱 雖然聽唔明 但拍得唔錯

AniBase 老外開全年齡膠

tontype collection 架仔開全年齡膠

以下都係開咸膠既Channel 想後追咸膠
可以搵下有無影到你想要果隻

EYE CANDY 老外開箱 新舊膠 景品都會開 有設有年齡限制 所以有露點

HonyxOtaku 鬼婆開箱 同樣有設有年齡限制

Otaku Reviews 有剪輯既開箱 但有打格

Dude Wazap 有開國天X

Vxn Videos

るきるき 架仔開箱 多舊膠開箱可以搵到

美少女フィギュアチャンネル 會去展場同Display影膠

新人留名

之前作者講過預計21卷左右完
依家既刊21卷

夜媽媽留精

lm

編輯引用 再copy

早晨

感謝你貼圖

上網見到黑色幾令
咩價位到？

BTW 絲打竟然有睇 Triage X

最近有新興趣 唔得閒玩膠
加上停咗EMS
無新膠好悶 蕭膠睇到厭

舊

乜新性趣

食㦸之靈

正皮是我比的

禾刀脾左正評

支那愛

Hololive嘅Vtuber幾時出Figure我等緊赤井心同兔田Figure架

條友真係好有心機, 還原神作

佢個Pos水 : Bye!!我又上鬼國搵人仔~

Pose

食屎啦HOLO最奶共個個

唔好再提 , 講起就嬲

如果可以嘅話 , 順手整埋呢啲傻氣十足嘅Vtuber唔該(例如上面餅月ひまり同 赤月ゆに）

有冇巴打有買依隻 得10cm高都成800蚊

LM

正常呢度唔會有人買Star Troopers 呢一種異形

都係figma姐

整隻魔物娘化可能有

商品名稱
心愛 戰士Ver.
作品名稱
閃耀幻想曲
製造商
Good Smile Company
分類
1/7比例模型
價格
15,273日圓 +消費稅
發售日期
2021/09
商品規格
ABS&PVC 製塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約225mm
原型製作
JK(Good Smile上海)
色彩
吉野展弘

商品名稱
菲洛
作品名稱
盾之勇者成名錄
製造商
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
分類
1/7比例模型
價格
14,000日圓 +消費稅
發售日期
2021/03
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約130mm
企劃・製作
KDcolle(KADOKAWA Collection)
發售商
KADOKAWA
販售商
Good Smile Company

[廣告]
推介天然傻閪類YTuber
[廣告/]

新手留名

留名

支愛 不了

肥鳥咁可愛都俾人負評

負評開你條友都唔負你

算平、明天去旺角睇睇

名稱:KDcolle フェイト/グランドオーダー 謎のヒロインX Foreigner
定價:17050日元
發售日:2021年5月
比例:1/7
制作:角川
系列:KD colle
原型:榊馨

難得佢無腐皮

鬼華憮散 鬼姫幾時有

預定發售2020/9月>>>2021/1月

冇人估原來膠po有絲入

連登無絲打是常識吧

有鳩小妹

屌你老味呢度玩埋偽娘

扶他

陰部！陰部！

係M字腳阿
不過我應該唔會入

入硬
12號

咁正都唔入

@貓控
チノ まほうつかいVer. amiami會唔會開訂,定aniplex限定
唔想俾孤仔hold我800蚊訂等成年

見到佢先醒起唔記得訂土人

衝現
我一陣放工出去拎

未有msg通知

塊面好肥

英兒肥

■ 商品名：「インサイトオリジナル「肉感少女B」追視アイver.」
■ 発売元：insight（インサイト）
■ 仕様：PMMA(PVC-L)樹脂製塗装済み完成品
■ サイズ：1/4スケール 全高約340mm
■ 原型制作：APE
■ 価格：23,000円+税
■ 発売：2021年1月末頃

trans-am

仆街喇 間野好似好唔掂咁
隻貞德君點算

屌你班垃圾 支那愛就識負評
holo就負評我

想要桐生可可

答你唔到, 聽得明

買過個新櫃

有幾大？

呀翔！

佢個牌寫住721

唔好再提 721 我地要向前看

知道喇 咸膠特首

網球妹

認錯人

人哋係游水

好失望

31cm

都唔算好大姐

網網好正
個樣都冇走樣、第一次買景品係冇貨不對辦

大巴好嘢 開黎影吓相啦

A0絲

freeing可以收皮了

唔比我係大絲黎嫁咩
星期日先返屋企開到

俾！

你唔返屋企露營呀Yuru Camp

其實係 BINDing 太貴

學日文
╮(‵▽′)╭
做得毒撚啫係同日文分唔開
咁長時間接觸的野點解唔學咗佢?

比遊巴搞到見到紅色都以為係男人

在網絡上沒有女人

去朋友到玩bio7

放出黎都冇位？
真係好正

咁好多膠都擺唔到喎
買個新櫃啦

有無導啲朋友一齊玩膠

佢地個個都棄曬
得番我1個、1年應該仲有1隻既

成日都貼佢 咩名？

咁擺上床

餅月ひまり
出名原因 : 掟咗600萬日圓都冇咩人睇 ( 唔係冇人睇嘅 , 只不過付出同收穫唔成比例 ) , 近排仲要因為有人send JJ圖搞到佢比YouTube暫停咗收益化

轉下色出過隻 比d誠意好冇

好慘

條吊帶做得太粗

有買

POP UP PARADE性價比真係幾好，今次呢兩隻有冇同好？

景品氣質居然敢標呢個價

啱啱發現...日焼け...?

係 日燒出過隻

Lm

隻隻都想要

會唔會又出戰隊
之前出過2次

買 全都買
辛苦返工搵錢都係為左買膠

話說狙擊妹之前唔係已經有上左色嘅demo，點解今轉又變番得灰模嘅？

睇黎今次支那展統一唔出彩模 費事搶曬支那廠嘅風頭

得深神一隻想要

Galsniper 同 DS兩隻女僕

仲監修緊者

DS同第一張圖係唔錯

星期六日傳統

一齊嚟做數
math is fun
I love math

有咩做

唔操唔識
學緊vector field/line integral/surface integral

磨牙

邪神

咩回事？ 拎黎賣嫁？？

送都唔要啦

係BINDing嘅味道阿
無位阿救命

一 quote圖就變金剛棒

Twitter 圖

有冇官圖睇睇

幫你補gif圖

三軍未發
糧草先行

乜野廠嚟架
痴線

日本夾公仔機果啲仲靚

面麻個比例....

好耐冇見咁多位，上黎借問下Daiki隻濡Jk同Native隻聖誕妹嘅評價

巴打真係好耐冇見

聖誕妹正 濡JK不了

點兔真香

自從上次後追咗隻棒球妹之後都冇乜特別留意鹹膠鳥
狂三訂咗賭場嗰隻兔女郎版之後又好似冇乜特別吸引到我訂，所以都好少入
但點解JK不了，係造工差定其他原因，旋拍見到唔算太貴好似有d吸引

一QUOTE多圖嘅回覆會變金剛棒
多過3張圖用MEMBER HIDE咗好啲

Daki以後真係唔撚買
買親都伏

個樣崩壞到⋯

洗衣妹會唔會好啲呀

濡JK死魚眼 雙目無神

新兵留名
想問下各位有係melonbooks買嘅大佬用開邊間轉運

屌 訂咗呢隻 個樣睇怕都凶多吉少

大家最鍾意係邊間廠出既野
我最愛megahouse

B&S

Native

仲考慮緊追椰子 但黎緊太多單 冇位

Stronger

大佐唔會係新兵

ZZ果班小朋友揸

果啲唔係軍人啦

你起碼係大尉

幾靚wo

aquamarine(已倒閉)

乜咁撚樣嘅
多謝咁多位巴打嘅意見 順帶一問UC隻Albedo有無巴打開箱？不嬲有睇開overlord同玩佢隻手機驚，個造型睇落幾靚，不過聽聞UC d質素

上個post有開箱相
遠睇唔差 但底座好hea

真 daiki好伏
之前上amiami 買咗隻有海鷗嗰一隻膠
啲件好散 同埋上色麻麻 依家仲有個位生咗銹

Stronger好但出得好少

revolve同quesQ d造型我ok

你地會唔會信原裝個底座?
比如單腳企角色唔會用支架?
有d廠出嘅底座又難塞入去, 之後拆出黎都好麻煩好怕爛
有時我會用支架算

睇廠

GSC我信

FOTS B FULL邊個信

軍階只係裝飾嚟,無阻我係個新兵嘅事實

GSC係大廠入面最易中斷腳喎

講樣野比你退吓燒,椰子第三點係四隻大貓入面整得最唔掂
(不過另外果兩點反之)

同b full一樣初初入坑成日比佢官圖吸引住
睇多啲先知係伏多
好彩無買過

有人話個樣少崩 另外見到有間叫F:NEX嘅廠出第二個樣嘅Albedo，呢間又係點樣嘅
比較少見，但見好幾隻overlord嘅figure都係呢間嘢出

F:NEX第一隻雅貝好多sad

我見勁大隻，仲好貴 同埋唔知點解佢官圖隻隻白色都好似P過咁，兩隻Ainz嘅骨d色都係咁

樣崩？

正面個鼻係有d怪

簡單啲講啫係角度限定

呢4隻黎講都係紅豆最靚

巴打屋企放唔著衫

我個人覺得Chocola靚啲

未考慮開佢住

其他膠都會諗吓著定唔著有feel啲,但係布衫真係諗都廢事

圖?

終於出貨, ami訂左

gsc唔係好多都代工咩, 佢只係發行

bfull就算啦, 開箱唔爛display到一日都已經當贏, 之後彎腳斷腳都無所謂

Daiki 買過一隻夢魔 之後不了
咸膠我只信Native

GSC有製造 同時又係一間發行商
旗下一大堆品牌
MaxFactory
FREEing
Wing
etc...
我估遊巴講緊GSC本家

唔係有兩個支點掂地, 或者個底座條鐵個位閪閪地難入難除
我有時都會用支架

你仲有Skytube

邊個巴打 認咗佢啦

好買唔買 買黑子

Sor

買黑子
電腦分析：90%係絲

有鏡音連無鏡音鈴
同Eva真嗣同薫
99%係絲

In Native We Trust

更正：
FROG As Manufacturer,
Native As Distributor

可惜我唔鍾意呢啲樣

有07-21喎

有無巴打係eatream 官網訂左雷姆？
我張單仲未出貨是咪正常

個樣係特別d,但好淫

又要買M腳淫樣

牛牛裝 不得了

呢隻同游美都啱口味，仲捻緊落訂時湊唔湊埋蘇菲亞佢，無咁癲唔夠癮

咁多畫師都出新figure,但武田老師以前出左1、2隻就冇

Gay巴

我唔要顏藝

我要三大神果啲美少女樣

Who

游美肥依隻好多

王虎娘 出左
我訂果間到貨未

frog缺點無得換下衫
Native果兩隻就有

武田弘光

果兩隻係Rocket Boy

出左

我都有 RAP

哩d重力位aa膠都唔掂 要落銅柱

想要一隻團子，唔知幾錢

岩岩先醒起AMIAMI比左錢成個月重未寄SAL出黎

SAL唔係停咗咩

碎料啦
我有隻等咗5個月了

比多千幾YEN 寄EMS 好啦

sal你可能要等到武肺完左先收到

NTR專家

終於，幾時買都唔記得

希望ami個倉唔好出事

我都有隻無轉當住做倉先

AMIAMI FIGURE難民營

我都係唔想用DHL咁貴啫

無心囤貨嘅

唔洗都無搵工 全職玩膠

成日話考慮掛

考佢老母個慮

今日返晏就更，仲諗住朝早睇社畜細胞

早晨菊巴

JOE SON AR

訓多陣,一陣落波又要返工

落唔落波都要返（挖鼻屎

原來Melonbooks訂野都係到貨時過數咁好

你係咪當人地係同人本嘅呀尾呀尾

唔洗用轉運？

希望下晝都唔駛

返咩工

狗工 專比畜生做

訓左冇睇
仲少回覆過星期日
比風吹走左？

成班現充

啱啱訓醒

WFH 一樣要做

點可能唔洗用,我指預訂產品後係出荷時先比錢啫

當唔到,Melonbooks無得直送日本國外,要煩埋轉運嘅野

斗六仲未執?

我認為人少並唔關日子/天氣事

近排冇乜特別矚目嘅膠開訂
冇乜話題討論
想鳩噏下都冇野噏

今個月暫時要訂嘅都係得朝凪隻牛女

打風冇野做，開隻新囡囡擺下先

有齊艷娘幻夢譚抱枕

每晚點過

呀媽點講

Figure-rise Standard Amplified インペリアルドラモン
付属品：ポジトロンレーザー×1、ホイルシール×1
発売元：BANDAI SPIRITS
価格：4,950円（税10％込）
2021年1月発売予定

估佢唔到竟然係FREEing出

太浪費個設計

應該出俾BINDing架嗎

FREEing之前都出過咸膠，不過唔多

FREEing

個個都諗住同之前隻蘿莉神咁有彩蛋

早知有彩蛋就買咗啦

依家兔女就係冇 個個放返出去

廠：錢已袋 理撚你

對波個design同demo個design唔同左

邊隻？

劍姬隻兔女好似都有彩蛋

商品名
ショコラ バニースーツVer.
価格
JPY33,000
発売時期
2021年06月
案内日
2020年10月14日
メーカー名
BINDing
原型師
BINDing
作品名
ネコぱら
仕様
PVC・ABS 塗装済み完成品
1/4スケール
全高：約42cm

有彩蛋係人情
無彩蛋係道理

咁啲人應該心中有數⋯
FREEing玩咸嘢係以前嘅事

佢幾時再販

有冇露點圖

MFC

塊面唔夠蘿
好鬼怪

咁係叫兔女定貓女

延期又代表今個月可以找少隻

佢又搶走晒啲人氣呀？
最近咁多膠

Binding出第二張chocola 楓都未出第一隻

屌amiami落埋其他野先遲

姐係有錢買多隻

騎士卿
碌咗落深淵底未

又崩又加價,不了

真係邊撚到バニー

唉 第一次玩Skytube整爛件
仲要第一日開箱就爛

玩爛咗邊度

好正喎

frog 啲比例好怪
有 1/6, 1/5 又有 1/5.5

衫扣果個位
Skytube出開既衫不嬲都啲有問題
開模預得太緊 間中就有一兩件對唔到位
造型一複雜少少就出事
上次rurudo果隻已經好大問題
不過都無斷件
但依隻衫扣今日一屈就斷左

都係除哂佢算
唔怕爛

應該話佢設計精細
唔會有破綻俾你睇到⋯
所以要小心啲玩

唔緊要啦 最緊要副body啫反正都脫架啦

佢開模既error黎
多左0.05mm 就對唔到個位
加上依隻個扣又太幼細
我用少少力 就壓斷

@貓控

自己削人棍呀嗎
用筆刀削咗啲椿腳
就唔會咁緊架啦

精密嘅嘢係要玩得小心啲

0.05mm其實好多空間架啦

依家晶片都4nm起啦

遲吓開模都要搵台積電，台灣又贏

其實日廠都應該撤出鬼國

咸膠生產線搬去

世界風化之都新北市

咁會更加咸

啲女角成日要去風月花街⋯⋯

難怪女權成日想郁日本動漫

似幾正

各有各靚
值得買2隻一齊display

知道

宜家仲有figure 買賣gp?
以前有個pvc 同土人 都無撚左

全裸中

點解唔自己訂

Fb on9野
裸露 賣動物 武器

細路無信用卡

不買不是人

ACG是動漫

我琴晚仲開大個冷氣訓

是刻在DNA的meme嗎⋯⋯

咁仲有無類似嘅gp? 有saber/英梨梨 想放

個樣做乜搞撚到黑化咁款

蘋果收咗amiami錢?

@貓控
aniplex嗰隻魔法使ver chino係咪amiami無得訂,要搵孤仔

要上Aniplex官網 AmiAmi冇

你想訂? 如果夾會唔會平過孤仔

見你唔覆人 代你答

我準備訂,aniplex+會肯寄去集運點?
我應該會用集運

我都想訂

應該唔會平過孤仔幾多 仲有中sad冇售後有D危喎

商品名
竜宮レナ (りゅうぐうれな)
作品名
ひぐらしのなく頃に 業
メーカー
Miyuki
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
14,364円 ＋税
発売時期
2021/05
仕様
ABS&PVC 製塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高 約230mm
原型制作
イクリエ
彩色
どんぐり
発売元
Miyuki
販売元
グッドスマイルカンパニー

17800
0.073算即1300港紙連運大約1350
平孤仔百幾二百
我敢搏

邊間運咁平

BnS囉 我預隻膠3磅重咋

孤仔出咗魔法使智乃預訂咩？

好似唔錯

孤仔都未必有售後
唔係行貨嚟

有
$1521

咁你係集運定係搵孤仔訂？ 我都仲諗緊

集運係咪大家都有得平啲 如果係就集啦

好撚正，新廠都照訂
寒蟬fans

ANIPLEX+唔係精英咩？

好似係咁

你夠膽期待UC？！

就算係咁，就算係咁！

你都要相信人類無限嘅可能性呀？

柴刀女

藍精執左

搬咗舖位啫

一開二

轉行做格仔鋪

不了, 如果喺度搵多幾個FBI倉友嘅話咁唔介意集運嘅

搬左去兩間個位仲靚d

開始冇貨,難搵

Link呢

好似要login先睇到

你都有呢味興趣

唔會後悔 實在太可愛

計體積重起碼6磅起跳

點解唔係病發ver.

咁耐嘅留言都比你quote返過嚟

啫係會好貴?

啫係要賭佢個盒大定係更大

個盒我估唔會太大

萬聖夜版朝潮Figure出未 ?

咁你不如去街市買洋蔥返去丁算吧啦
因為你對咸膠嘅諗法太危險

智乃個樣都算OK可以接受，心愛個樣......

入來等呢句

頭幾秒睇到幅相以為係智乃

寒蟬feel

幾高質
仲有冇得賣

超可愛

唔想出mk

イマコシステム

UnionCreative Water Prism 原画:藤choco

UnionCreative 原創角色 原画:KFR

UnionCreative 原創角色 原画:れい亜

UnionCreative 虛構推理 七瀨花凛

UnionCreative 惡棍DRIVE 搬運工

最近角川d價食咗屎，隻隻都1500

aniplex要日本國內運費550
信用卡另外都要2%手續費，最少都要1400+

終於翻黎，你好似消失咗好耐咁

近期有絲打接手 可以專心做CD-ROM

邊個咁好人幫你做保釋？

SOR認錯人

你係靈魂人物黎，點可以消失

我唔係貓巴 唔會俾查水錶

嘩 左加右加同孤仔差唔多
得返「唔洗被孤仔押住$800到2022」呢個好處
聽日順路就去孤仔訂算

真係黑左少少

自己訂我估都平一百左右既
又或者可以幫襯賊船

好靚但套野唔好睇

題外話問吓 新嗰套寒蟬冇睇過舊作會唔會睇唔明?

咁你買唔買

聽講第二集就「劇透」返之前前作嗰啲 （ 利申未睇新作）

no la

鬼滅不了

返鬼滅景品post

真係偏心蕾姆

要睇佢個故仔點排法
不過佢個新編係接祭囃篇(前完美結局),可能有啲角色嘅身份&心境變化會睇到你一頭煙

煮埋個早餐食再去訓囉

平時去人民超市
入啲存貨呀嗎

咁就半夜都有嘢食

因為我最近都係天光先訓

咁幾點返工

負評來吧

正評

支持 1號機

睇嚟都係冇人集運智乃

有諗過買
但對土娃真係無乜興趣

我發覺只要係New type 都會天先訓

今日有咩新情報

賊船開幾多

咸惠

歌手 要買

唱淫歌

感膠惠我的嫁

但係你個舞台
出咗一個歌手就執咗

幾時先有新片呀

始終都唔鐘意佢為咗脫就改左件兔女郎衫
不過都係照買

頂又延期

好正但係一隻都冇入過

咁係時候入返隻

商品名
ジャンヌ・ダルク レーシングVer. (じゃんぬ・だるく れーしんぐVer.)
作品名
GOODSMILE RACING ＆ TYPE-MOON RACING
メーカー
GOODSMILE RACING ＆ TYPE-MOON RACING
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
16,182円 ＋税
発売時期
2021/09
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約245mm
原型制作
智恵理（マックスファクトリー）
彩色
中野フィギュア教室（福井）
企画制作
マックスファクトリー
発売元
GOODSMILE RACING ＆ TYPE-MOON RACING
販売元
グッドスマイルカンパニー

商品名
バーサーカー/ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕 (ばーさーかー/じゃんぬ・だるく〔おるた〕)
作品名
Fate/Grand Order
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
1/7スケールフィギュア
価格
16,182円 ＋税
発売時期
2022/02
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約245mm
原型制作
ｶｰﾌﾞﾓﾃﾞﾙｽﾞ
彩色
えこし
制作協力
市橋卓也

下年出去讀書帶唔走咁多隻

哼，沒有這把刀斬不斷的東西。……雖然是我自己做的刀。
出自超人氣手機遊戲《Fate/Grand Order》，以泳裝姿態的Berserker現世從者「貞德[Alter]」化身成比例模型。比起Avenger時又更大膽無畏，以穿著以黑色為主色調的比基尼泳衣配上特色外套， 白皙透徹的肌膚在閃爍的沙灘海岸非常耀眼。配戴手製的刀劍，快來把中二病全開的龍之魔女帶回家賞玩吧！

商品名稱
Berserker/貞德[Alter]
作品名稱
Fate/Grand Order
製造商
Good Smile Company
分類
1/7比例模型
價格
16,182日圓 +消費稅
發售日期
2022/02
商品規格
ABS&PVC 塗裝完成品・1/7比例模型・附專用台座・全高：約245mm
原型製作
ｶｰﾌﾞﾓﾃﾞﾙｽﾞ
色彩
えこし
製作協力
市橋卓也

講到明中二病

唔會 冇寫online 限定
應該同水著貞一樣通販

【出荷予定遅延のお知らせとお詫び】
平素よりお引き立て賜りまして、誠にありがとうございます。

2020年10月以降の出荷を予定しておりました弊社商品ですが
新型コロナウィルスの影響による開発の遅れ、生産工場のライン混雑などが重なり
予定しておりました商品の出荷遅延のご報告となります。
現状につきまして大変ご迷惑をおかけしておりますこと誠に申し訳ございません。

商品を心待ちにされていたお客様におかれましては、
再びこのようなご報告に至りましたことを深くお詫び申し上げます。

より良い製品をお客様にお届けするべく尽くして参ります。

出荷遅延対象となる商品につきましては下記の一覧でご確認いただけます。

▼出荷予定遅延商品
●アズールレーン 平海 遊興の夏？（TF edition 含む）
2020年10月以降 → 2020年12月～2021年1月予定
※RTキャンペーン対象商品も含まれております。

●ネコぱら ショコラ レースクイーン ver.
2020年10月以降 → 2020年12月～2021年1月予定

●ネコぱら バニラ レースクイーン ver.
2020年10月以降 → 2020年12月～2021年1月予定

●アズールレーン デューク・オブ・ヨーク -誉笏のグロリアスフォーミュラ-
2021年予定 → 2021年春予定

上記３商品（平海、ショコラ、バニラ）につきましては
2020年12月から2021年1月工場出荷を目指し生産体制を調整しております。

重ね重ねご迷惑をおかけいたしますが、何卒ご理解くださいますようお願い申し上げます。

Mimeyo 平海 雙貓 延期

想入但個樣
上次隻水著白貞係gsc online , 今次9成都係

冇人名驚閪咩

土娃正呀 做個變態佬咁幫佢地換衫 prpr

買左個土娃body先發現同土人頭有色差

thx

呢隻02好正

上左色後無灰模咁好睇

上次果隻之後係日亞追仲平

講起我就扯火

慘

del左連登佢啦

邊間

某黃店

你係咪最後揀集運

1428應該同集運差唔多啦
咁我訂船算

唔好睇電話
攬公仔訓

想買

1/8 BLACK☆ROCK SHOOTER inexhaustible Ver.

GOOD SMILE COMPANY
『Xenoblade Definitive Edition』
1/7 スケール メリア・エンシェント

MAX FACTORY
『Fate/Grand Order』
1/7 スケール ランサー/エレシュキガル

MAX FACTORY
『異種族レビュアーズ』
ねんどろいど クリムヴェール

GOOD SMILE COMPANY
『冴えない彼女の育てかた』
1/7 スケール 加藤恵 ファンタジア感謝祭2017Ver.

トイテック
『ライザのアトリエ 〜常闇の女王と秘密の隠れ家〜』
ねんどろいど ライザ

GOOD SMILE COMPANY
『Fate/Grand Order』
合金 アルターエゴ/メカエリチャン

MAX FACTORY
1/6 スケール すーぱーそに子 ビキニウェイトレスVer.

完全迴避

仲以為GSC已經放棄唔整

+1

中左 乳上 同 熊熊 土人

熊熊好適合出土人

宜加一定好少人識呢個

隻野幾高？

應該仲高過乳上

暴露年齡

黑岩咋喎，你地係咪叫而家玩龍珠腸，EVA既老餅投胎

咪就係

係出得少
但唔係好舊

呢隻係咩version 黎
無啦啦又出返嘅

我係蘿莉

好似一直都有灰模但就係未上色

一到週未又靜曬

點解依家啲動畫可以咁快岀figure

可惜無Rin咁多配件

成堆連埋土人都係online限定

Online exclusive 唔係得黑櫻 土人袋 同 新幹線咩
早知訂黑櫻訂埋黑貞

我見日版個store係寫online限定
之前都試過有d款係Online限定但係有行版，等下睇下依幾款有無

日本國內online 限定

等緊佢出兔女

乳上

Fgo幾隻
屎迪仔
瑪莉

很高興今日冇野中

個樣

竟然有doom slayer

想要佢天之衣造型

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

潮文
記錄屙屎時間

睇完hf好想買翻隻

小闇新樣幾好丁

魔女の旅 Figure ALL IN , My money gone

到底係邊個發明バイク=motorcycle
bike明明係講緊單車

錢沒有不見，它只是變成你喜歡的樣子

你查下字典先啦

可以指電單車
但大多數情況都係單車囉
冇理由拎個少數例子㗎

睇左
睇埋下年出果隻
都係唔中我心水
我自己係鐘意原造型，多過魔伊果堆造型，偏偏無廠出

睇完HF 我想Rider出膠

ファイアーエムブレム リン 烈火の剣 リン

有啲波路

你做咩咁大反應

加藤屋我的家

令羽絲咁早嘅

M痛訓唔到

依隻出得好靚
但火炆無興趣

你啱

而家先拆，先知呢隻原來買滑鼠墊送膠

夠竟點兔個cafe style膠要再販幾多次

芳文社收皮為止

美國左膠同藍絲一樣都係無腦

根本最唔尊重女性嘅人

就係女權

（唔係鷲哥）

女權=為自己R著數
大把第三世界國家女性因社會問題連m巾都無得用
佢地咪又係don’t give a shit

Freedom

好淫

ALTER 高雄 好似出咗

三千

支航

我嘅最愛

唔會 因為可以出異色

必入
酒吞都好正

無女朋友 想對佢好都無

呢個post除左淋病 全部都係真毒黎

分左手後個人毒到而家
有人示好都不了 放唔低

未放低上一個唔會去溝新 害人害己

還好 始終同佢好多年 陪我1字頭到2字頭

之前以為會係スク水

高巻杏 水着Ver.

PVC製塗装済み完成品
1/7スケール
全高：約24cm
原型：宇治川 法幹（ドラゴンクラフト）
商品企画：TBSテレビ
販売元：TBSグロウディア
価格：14,530円（税別）
2021年2月発売予定
材質：PVC,ABS
製造：中国

遲黎先上岸 估唔到佢咁快出
phat fate嗰條隊多人到 出灰模再算

MaxFactory 1/6 bikini waitress
食好似好好食

好想入隻casino吹石花

唔買景品
只要PVC

樓上88

手快快唔記得加密tim

唔明點解咁多靚波鞋要著對Reebok Pump Fury

3個靚仔你會點選擇

1.貴族王子文武全才
優柔寡斷感情用事
長期情緒病
好悶唔出聲
宇宙級靚仔名人
來者不拒成日俾女圍

2.溫柔懦弱天才IT仔
搶人條女再打人一身
偽善左膠專造犯法事
人生贏家

3.正義感強妹控
鍾意幫平民
火爆狗衝又反叛
情緒波動但係最落力保護人
你會點選擇

世界邊有咁完美
每個人都有好多不足

去接納一個人嘅缺點
更勝於愛對方嘅優點
呢樣係感情最重要嘅事
除非你天生完美無缺啫

唔係

以上3位係高達王牌機師

擺明又係講緊高達
1.亞斯蘭
2.基神
3.路人真

基魔

膠舖傳統

星期六日講高達

你都係鍾意女角嘅膠多啲咩？

嘩屌 嚇左我一跳
估唔到由你把口講出咁認真既說話

百合

其實我最鍾意 UC

其次係00 鐵血
Seed 我好討厭

CLS 我不嬲認真

鐵血一季正
有限資源下生存既傭兵團，體驗出揸垃圾都要盡力打既精神

同我呢d鐘意battletech 設定/背景既好有共鳴

好少可啲主角會有爛命一條嘅感覺
果種殘酷感覺好寫實

實彈令戰爭場面有血有肉
唔再係幻彩詠香江

同埋用兩個貴公子做反派
明顯串緊Seed果種角色塑造有幾噁心

睇到我覺得主角好似係自護殘黨去到第二季比聯邦滅團咁嘅感覺

泳裝都賣15000yen

1/7求其水著
呢個價真係買返Skytube 算

有啲心郁但係個價閪到呢

得 mega house自會夠膽出哩d價
其他廠收皮

躝開

時姦會沖淡一切

女人m到果陣男人做咩都係錯

有人玩關俊彥聲優梗

成萬5羊 打錯價錢？

Fbi

通貨膨脹 萬5羊已經算平

就係要呢d

萬五円 可脫蘿

對%貓無咩興趣

壽屋價錢應該唔錯 但造工就難講

啫係如果係其他幼女你就衝?

唔係咁濫嘅
BTW，之前睇點兔首播見到留言版有人叫你

有冇cap圖

無
都係打咗貓控啫

佢原來咁出名

我唔知嘅

你就快可以同滯台支齊名

兩大智奶粉

你有fans

以後一見到蘿莉野就@貓控
變名人

我一向見到智乃就諗起貓控

景品黎？

對左手同右手好啲

貓巴衝出連登

我一向見到蘿莉就諗起貓控

DNA MEME

yametekudastop

淨係要頭 pls

準備相認

我研究一下開個腦控fans club

貓

請問您今天要來點貓控嗎?

竟然出食蟲樣

貓控

貓+蘿莉
@貓控

而家啲膠做乜鬼貴晒
新呢啲下下都最少$1000

訓左幾耐

動漫台應該開個貓控討論區

大隻過千都ok
咁鬼細隻都要1200
鹹睇又係隻隻創新高

大隻係過二千

Figma都過千
Figure點會唔過

加個換面特典多謝1400

舊時買落啲plum膠都係$800-$900
而家貴到黐線

唔好講以前
鑵頭都差唔多貴左成倍
人要向前看
btw開始懷念沙士時期既物價

咸濕仔d錢易搵

咸膠不嬲都賣貴啲
睇死毒撚們見奶就衝

真咩 12500的plum膠都係630人仔
咁15000會係幾多

如果對波大啲仲淫

上面對貓出全脫我就衝

個肚仔

識貨

好玩唔玩玩蘿莉 ?

的確係因為破產,figure部份相關企劃&人材去咗flare到

大和係神唔會死

核爆都唔會死

商品名
POP UP PARADE ユナ (ぽっぷ あっぷ ぱれーど ユナ)
作品名
くまクマ熊ベアー
メーカー
グッドスマイルカンパニー
カテゴリー
POP UP PARADE
価格
3,545円 ＋税
発売時期
2021/03
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・ノンスケール・専用台座付属・全高：約170mm
原型制作
デザインココ

邊隻四葉

終於等到四葉

2020.10.20 「三世村正」「スィーリア・クマーニ・エイントリー バニーVer.」出荷延期のお知らせ
平素は格別のご愛顧を賜り、厚く御礼申し上げます。

2020年10月発売予定の「三世村正」「スィーリア・クマーニ・エイントリー バニーVer.」につきまして、 出荷スケジュールに変更が生じたため下記の通り出荷月を変更させていただきます。
お待ちいただいておりますお客様へご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。

2020年10月 出荷予定 → 2020年11月 出荷予定

詳しい発送日に関しましては、改めて弊社サイトやメールなどで告知させて頂きますので、しばらくのご猶予をいただますと幸いです。

皆様の御期待に添えるよう引き続き商品開発に尽力いたしますので、何卒変わらぬご愛顧を賜りますようお願い申し上げます。

有愛就唔好等

直播俾人點名

佢應該係全香港第一個

最近隻隻都崩⋯

又有炒家要變負資產

唔係好掂
個樣
仲要幫佢升cup

俾和真揸大咗 升咗cup

呢排出親都無隻岩心水 慳番啲錢算

SAL 日本去香港係咪未開返 ?

前幾日先搵緊初版黑絲

生足無人要

應該未

土人正常啲

唔使估估下

我覺得生足版果啲正好多喎
特別係兔女啲腳都又長又靚

Thanks for Share

body正 但個樣唔撚掂

炒狗要跳樓了

Q-six 井河櫻 延至11月

五月特典個樣好怪

1480-a
ねんどろいど キャルの頭
価格2,273円 ＋税
発売時期2021/05
受注期間
2020年10月20日（火）12:00 ~ 2020年12月16日（水）21:00

な…なによ、ぶっ殺すわよ！？

TVアニメ『プリンセスコネクト！Reive』より、美食殿の仲間と旅を共にする「キャル」がねんどろいどになって登場！交換用表情パーツにはニッコリ可愛い「通常顔」と無理やり食べさせられている「青ざめ顔」、自信満々な「キメ顔」が付属。

咁大反應

炒狗今次要出天照燒晒啲貨佢

竟然唔係女，你變咗

黑肉正呀

高達呢

冇買高達好耐
近年都只係入左
MG Banshee Norn
RG Nu Gundam HWS

頂 原來岀左

身為黑皮控嘅我頂唔順呢隻

想要再販多過冇襪
想買aqua

body 1 流
樣 9流
不了

唔夠肥

最近新訂啲價好離譜

14380高卷杏 （高卷杏巴入唔入？）

18200咸惠（無玩具玩，就咁得個無地圓形底座）

我有訂

完全理解唔到邊到吸引
都係蘿莉最可口

對波大到有啲噁心

仲要1比5, 加快佢爛腳速度?

貓巴今次我撐你呀

又係時候賣女了

不知不覺已經買左10幾隻figure, 盒多到冇位放

賣女比雷劈

早幾日比個同學fol咗我推特
即刻比佢搵到

冇法，新既又不斷出

景品都有特。。。

魚雷妹真係好正

佢隻手咁岩擋著個胸，只要放好角度，就算脫左都唔會咁容易比發現

btw我有d擔心佢隻腳會變形個掃把個插既位唔小心拿出黎整斷左如果有得買返就好

有無升值通常高級咸膠都會變到更貴

只要你係基魔 核爆都唔撚驚

睇人開箱freeing 狂三麻麻地

香港賣膠講咩升值人地唔壓你價都偷笑

用過既膠賣唔到好價錢的

你勝在有MFC
二手B級 AmiAmi 玩完放出去照樣升值

FREEing BINDing 可以唔洗再買

兔娘質素完全輸晒俾Skytube 咸惠

推到高卷杏巴訂貨

一番賞有冇得訂 想買雷母半身像

新個隻係幾正 未訂

咁唔該你正皮啦

想問下呢set係咪淨係出白模
睇mfc 啲comment 好似話唔會上色

邊間廠出

BTW

蘿莉依家已經差唔多係主流

係 gk黎

喊出黎 唯有當慳返啲錢

蘿莉大法好

賣全新低原價少少都冇人要native/ skytube 膠黎

抽左三百粒石都抽唔到伊莉雅

Native沒落啦 記得我剛入坑個陣好多都炒到好貴 花咲 liliana
依家冇咩邊隻可以高過原價放

其實依家既膠出得又多又快
咸膠多數係拎插畫
買唔到
反正下個月又有隻仲正既
依家無咁易炒

依幾年最炒得咪大褐色時代果隻loli

其實唔明點解大褐色時代隻loli會炒得咁勁

因為係蘿莉

預訂幾多出幾多貸
完全無預多
現貨出左見靚
成班Loli控無訂到
咪大把人後追 最後供不應求就炒起

點解你比人負皮

慣性負皮

之前諗過訂 但太蘿不了

我秒訂咗

邊個蘿莉控留負皮

話自己咗貨都有負皮⋯⋯

唔好介意慣性負皮

唔重要嘅

你幾時開Post

洗唔洗咁快 935咋喎

941喇

你打出黎已經940

我講我個po

所話你反應慢

呢度咁活躍

你估呢度係Figma土人貴價代訂推銷post咩

比一年前慢左好多 之前三四日就一個

因為果時我力排眾議不斷推

一無人出聲就傾高達/機戰

如果你地星期六日肯推
一樣可以4-5日一個

HOBBY MAX評價如何 ？ 有人想我幫佢買嘢

支那廠 二綫尾

uc嗰種係三綫

究竟uc係全年齡向廠定成人向廠嚟

btw樓主做咩pin我段留言
要求撤回

再講嘅話PIN埋你個人上去

咁我同我個friend講下先 , 因為佢想我幫佢買嘅figure係HOBBY MAX廠

係咪想我報多次FBI

幾正咁 有冇figure圖

手動刪[/img]

貓巴話唔定鐘意同佢同一間倉

我有聽民意

面巴做咩針對佢呀

水炮車

一般貨色.jpg

睇comment笑到死

佢畫嘅肚仔真係好正

你先

關 心 會 員

我習緊佛學
開始明白眼前一切都係impermanence
過份執着就會引致dukkha
膠買得起就買 買唔起就算

無位放先係問題
香港寸金尺土

阿修羅像門神

不過有白肉既話買硬，而家觀望中

Figure 討論（81）買膠不炒膠 炒來幹什麼

如遊巴所願 開定新po

又到推post嘅時候

咁都負皮

正

嘩，表情都真係好有誠意，不過講嘘だ個眼神差咁d, 變左單純發惡咁..

貓控又去土人生意post 傾土人

成個成個25蘭咁
你滷味 人地開船你唔係客人唔歡迎你呀

過翻黎呢度傾啦 最多我以咸膠評議會議長身份
俾你入Faith

睇圖都打晒冷震⋯⋯

咁多表情算幾抵玩

尾果幾張圖超劇透

同一個唔熟的人講你老味
你都幾勇敢

可脫
另外一隻係黑啲 脷唔同 同 黑泳裝

我都比人腐皮
係邊訂平
平時係AMAZON訂 但呢隻佢冇開訂

點先做到藤花嘅軟飯王

返正依家直接開新章,唔算劇透啦

訓啦